{
    "count": 648,
    "next": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/api/datos-abiertos/?page=11",
    "previous": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/api/datos-abiertos/?page=9",
    "results": [
        {
            "titulo": "Empresas autorizadas de Control de Plagas Urbanas (E.C.P.U)",
            "creado": "2017-02-17T11:45:52-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones/empresas-autorizadas-de-control-de-plagas-urbanas-ecpu/194",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-09-02T15:13:35-03:00",
                    "titulo": "Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Kk2xOpUYKM8KDQ0I5fekv3vuF6qY4qcJcLsXUhtyeYc",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Kk2xOpUYKM8KDQ0I5fekv3vuF6qY4qcJcLsXUhtyeYc&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Kk2xOpUYKM8KDQ0I5fekv3vuF6qY4qcJcLsXUhtyeYc&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Kk2xOpUYKM8KDQ0I5fekv3vuF6qY4qcJcLsXUhtyeYc&exportFormat=csv&gid=1911073328",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2017-02-16T16:00:00-03:00",
                    "titulo": "Lista de empresas autorizadas a febrero de 2017",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Excel empresas autorizadas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EMPRESAS_AUTORIZADAS_DE_CONTROL_DE_PLAGAS_URBANAS_DESINFECCION.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV empresas autorizadas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EMPRESAS_AUTORIZADAS_DE_CONTROL_DE_PLAGAS_URBANAS_DESINFECCION.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Habilitaciones y/o autorizaciones",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Empresas autorizadas para el transporte de residuos pat\u00f3genos",
            "creado": "2019-05-20T16:11:48.925525-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/salud/empresas-autorizadas-para-el-transporte-de-residuos-patogenos/2834",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-05-20T16:11:52-03:00",
                    "titulo": "Empresas autorizadas a Mayo de 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Calidad Alimentaria",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de empresas transportistas de residuos pat\u00f3genos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1tz957IDjX-Y681ZG467IPJEFoX0UluQaYshsY-UWxG8",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Lista de empresas transportistas de residuos pat\u00f3genos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1tz957IDjX-Y681ZG467IPJEFoX0UluQaYshsY-UWxG8&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Lista de empresas transportistas de residuos pat\u00f3genos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1tz957IDjX-Y681ZG467IPJEFoX0UluQaYshsY-UWxG8&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Lista de empresas transportistas de residuos pat\u00f3genos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1tz957IDjX-Y681ZG467IPJEFoX0UluQaYshsY-UWxG8&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Salud",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/salud"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Empresas autorizadas para la venta y recarga de matafuegos",
            "creado": "2017-02-17T11:40:36-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones/empresas-autorizadas-para-la-venta-y-recarga-de-matafuegos/193",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-09-02T15:23:46-03:00",
                    "titulo": "Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1_hK1AAC8fcuV4qbP7Q9sYGKSu5XD2c_LUbW3_3ONMF0",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1_hK1AAC8fcuV4qbP7Q9sYGKSu5XD2c_LUbW3_3ONMF0&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1_hK1AAC8fcuV4qbP7Q9sYGKSu5XD2c_LUbW3_3ONMF0&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1_hK1AAC8fcuV4qbP7Q9sYGKSu5XD2c_LUbW3_3ONMF0&exportFormat=csv&gid=1494952129",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Lista de Empresas Autorizadas a Agosto 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1_hK1AAC8fcuV4qbP7Q9sYGKSu5XD2c_LUbW3_3ONMF0&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2017-02-16T12:00:00-03:00",
                    "titulo": "Lista de empresas autorizadas a febrero de 2017",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Excel empresas autorizadas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EMPRESAS_AUTORIZADAS_DE_VENTA_Y_RECARGA_DE_MATAFUEGOS.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV empresas autorizadas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EMPRESAS_AUTORIZADAS_DE_VENTA_Y_RECARGA_DE_MATAFUEGOS.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Habilitaciones y/o autorizaciones",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Empresas de contenedores y transporte de restos de obra y demolici\u00f3n",
            "creado": "2018-01-15T16:28:02.463075-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/higiene-urbana/empresas-de-contenedores-y-transporte-de-restos-de-obra-y-demolicion/252",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-12-20T16:28:11-03:00",
                    "titulo": "Empresas habilitadas al 1/12/2017",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1W7fFfhGq_knfwMmG06vEdHkwcsc8oo-V7op-4mA7EWU",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1W7fFfhGq_knfwMmG06vEdHkwcsc8oo-V7op-4mA7EWU&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1W7fFfhGq_knfwMmG06vEdHkwcsc8oo-V7op-4mA7EWU&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1W7fFfhGq_knfwMmG06vEdHkwcsc8oo-V7op-4mA7EWU&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1W7fFfhGq_knfwMmG06vEdHkwcsc8oo-V7op-4mA7EWU&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2018-02-21T19:39:09-03:00",
                    "titulo": "Empresas habilitadas al 21/2/2018",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Qb_ZWcyAb-IM8r75ytT1gJL_XdurdBgeca29BUiYVw4",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Qb_ZWcyAb-IM8r75ytT1gJL_XdurdBgeca29BUiYVw4&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Qb_ZWcyAb-IM8r75ytT1gJL_XdurdBgeca29BUiYVw4&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Qb_ZWcyAb-IM8r75ytT1gJL_XdurdBgeca29BUiYVw4&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Lista de empresas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Qb_ZWcyAb-IM8r75ytT1gJL_XdurdBgeca29BUiYVw4&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Higiene Urbana",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/higiene-urbana"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Erogaciones en servicios publicitarios",
            "creado": "2019-11-05T14:42:19.929953-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/economia/erogaciones-en-servicios-publicitarios/2863",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-11-05T14:42:33-03:00",
                    "titulo": "Servicios publicitarios 2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Erogaciones en servicios publicitarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1vYDJpVJfL7lDBs4CU5xsVbvSO8z7tx1_M1BeAFBsN5s",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Erogaciones en servicios publicitarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1vYDJpVJfL7lDBs4CU5xsVbvSO8z7tx1_M1BeAFBsN5s&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Erogaciones en servicios publicitarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1vYDJpVJfL7lDBs4CU5xsVbvSO8z7tx1_M1BeAFBsN5s&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Erogaciones en servicios publicitarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1vYDJpVJfL7lDBs4CU5xsVbvSO8z7tx1_M1BeAFBsN5s&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Econom\u00eda",
                "depende_de": null,
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/economia"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "ERSA",
            "creado": "2019-12-04T15:56:56.892669-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reportes-de-concesiones-contrataciones-y-prestacion-de-servicios-por-parte-de-terceros/ersa/2897",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-12-04T15:57:03-03:00",
                    "titulo": "ERSA a noviembre 2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "ERSA 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://drive.google.com/drive/folders/120X-hZFNAmoiySujhRgSnE0V4D4Qd6J9",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Reportes de concesiones, contrataciones y prestaci\u00f3n de servicios por parte de terceros",
                "depende_de": "Transici\u00f3n abierta",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reportes-de-concesiones-contrataciones-y-prestacion-de-servicios-por-parte-de-terceros"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Escala Salarial",
            "creado": "2016-07-31T19:02:24-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/agentes-municipales/escala-salarial/5",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2014-02-25T17:00:00-03:00",
                    "titulo": "Escala Salarial 2014",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Proyecto Ordenanza Escala 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Escalas_Salariales_2014.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2015-04-23T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Escala Salarial 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Concejo Deliberante de la Ciudad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Ordenanza",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ORD_12410-Escala-Salarial-2015.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2013-02-25T16:00:00-03:00",
                    "titulo": "Escala Salarial Abril - Diciembre de 2013",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Escalas en Excel",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ESCALAS_SALARIALES_2013.xls",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Escalas en LibreOffice",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ESCALAS_SALARIALES_2013.ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2017-05-08T13:00:00-03:00",
                    "titulo": "Escala Salarial actualizaci\u00f3n Abril 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00eda de Recursos Humanos",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Excel Escala Salarial",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Escala_Salaraial_de_Agentes_Municipales_-_Abril_2017.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Escala",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Escala_Salaraial_de_Agentes_Municipales_-_Abril_2017.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2018-03-06T10:43:11-03:00",
                    "titulo": "Escala Salarial actualizaci\u00f3n Febrero 2018",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Decreto 545 Feb 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/DEC_545-Escala-Salarial-Febrero-2018.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "Desconocida",
                                "descripcion": "El recurso compartido fue desarrollado por otra entidad y desconocemos actualmente las condiciones de utilizaci\u00f3n de este recurso",
                                "es_licencia_libre": null
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-08-25T14:02:41-03:00",
                    "titulo": "Escala salarial Agosto-Septiembre 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Concejo Deliberante de la Ciudad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Ordenanza",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/DEC_12563.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Escala salarial Diciembre 2016 - Enero 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Concejo Deliberante de la Ciudad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Ordenanza",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/DEC_12615.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-04-07T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Escala salarial Marzo-Mayo 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Concejo Deliberante de la Ciudad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Ordenanza",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ORD_12518-Escala-Salarial-2016.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Agentes municipales",
                "depende_de": "Recursos Humanos",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/agentes-municipales"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "escala salarial"
                },
                {
                    "nombre": "ordenanzas"
                },
                {
                    "nombre": "sueldos"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Escuelas georeferenciadas",
            "creado": "2018-02-16T16:31:19.325278-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/escuelas-municipales-primarias/escuelas-georeferenciadas/262",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-08-10T10:18:39-03:00",
                    "titulo": "Listado de escuelas 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Educacion",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de escuelas con direcci\u00f3n y coordenadas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/DATOS_GEOREFERENCIALES_ESCUELAS_Y_JARDINES_MATERNALES.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Lista de escuelas Georeferenciadas",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/DATOS_GEOREFERENCIALES_ESCUELAS_Y_JARDINES_MATERNALES.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-09-02T16:06:01-03:00",
                    "titulo": "Listado de escuelas 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Educacion",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Listado de escuelas 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ST53EJ9FOi7_yGffI8McaMfVBQadrVILxhgBdElBSoQ",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Listado de escuelas 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ST53EJ9FOi7_yGffI8McaMfVBQadrVILxhgBdElBSoQ&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Listado de escuelas 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ST53EJ9FOi7_yGffI8McaMfVBQadrVILxhgBdElBSoQ&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Listado de escuelas 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ST53EJ9FOi7_yGffI8McaMfVBQadrVILxhgBdElBSoQ&exportFormat=csv&gid=1764633500",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Listado de escuelas 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ST53EJ9FOi7_yGffI8McaMfVBQadrVILxhgBdElBSoQ&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Escuelas municipales Primarias",
                "depende_de": "Educaci\u00f3n",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/escuelas-municipales-primarias"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Espacios verdes",
            "creado": "2017-01-10T11:27:35-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente/espacios-verdes/178",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2014-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Cantidad y superficie de espacios verdes 2014",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00ed\u00e1 de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Cantidad y superficie de espacios verdes 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/14MFRjnL_G_I-9wo6Aen05Myq-eW6exrGhEw24Z4IU7Y",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Cantidad y superficie de espacios verdes 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=14MFRjnL_G_I-9wo6Aen05Myq-eW6exrGhEw24Z4IU7Y&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Cantidad y superficie de espacios verdes 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=14MFRjnL_G_I-9wo6Aen05Myq-eW6exrGhEw24Z4IU7Y&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Cantidad y superficie de espacios verdes 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=14MFRjnL_G_I-9wo6Aen05Myq-eW6exrGhEw24Z4IU7Y&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Cantidad y superficie de espacios verdes 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=14MFRjnL_G_I-9wo6Aen05Myq-eW6exrGhEw24Z4IU7Y&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": null
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2015-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Cantidad y superficie de espacios verdes 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Cantidad y superficie de espacios verdes 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1L3QwwyC18-0nJ4l3WMAWMZyzuKAoNggO0q-d7YoDLjg",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Cantidad y superficie de espacios verdes 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1L3QwwyC18-0nJ4l3WMAWMZyzuKAoNggO0q-d7YoDLjg&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Cantidad y superficie de espacios verdes 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1L3QwwyC18-0nJ4l3WMAWMZyzuKAoNggO0q-d7YoDLjg&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Cantidad y superficie de espacios verdes 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1L3QwwyC18-0nJ4l3WMAWMZyzuKAoNggO0q-d7YoDLjg&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Cantidad y superficie de espacios verdes 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1L3QwwyC18-0nJ4l3WMAWMZyzuKAoNggO0q-d7YoDLjg&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": null
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Cantidad y superficie de espacios verdes 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Cantidad y superficie de espacios verdes 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1rRJ4WcLkMS99m5QfcQWzmML2WnS4hPKc0jidWYhQIkc",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Cantidad y superficie de espacios verdes 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1rRJ4WcLkMS99m5QfcQWzmML2WnS4hPKc0jidWYhQIkc&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Cantidad y superficie de espacios verdes 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1rRJ4WcLkMS99m5QfcQWzmML2WnS4hPKc0jidWYhQIkc&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Cantidad y superficie de espacios verdes 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1rRJ4WcLkMS99m5QfcQWzmML2WnS4hPKc0jidWYhQIkc&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Cantidad y superficie de espacios verdes 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1rRJ4WcLkMS99m5QfcQWzmML2WnS4hPKc0jidWYhQIkc&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": null
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Ambiente",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "Espacios verdes"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Especies de \u00e1rboles del Plan Forestal",
            "creado": "2017-06-01T23:42:25-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente/especies-de-arboles-del-plan-forestal/206",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-11-02T13:00:00-03:00",
                    "titulo": "Plan Forestal 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00ed\u00e1 de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Especies de \u00e1rboles del Plan Forestal",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1nRsyHfE2IerbDwE4Uu0eqwBt9dXGS_A45WZZzNWh7O8",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Especies de \u00e1rboles del Plan Forestal",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1nRsyHfE2IerbDwE4Uu0eqwBt9dXGS_A45WZZzNWh7O8&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Especies de \u00e1rboles del Plan Forestal",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1nRsyHfE2IerbDwE4Uu0eqwBt9dXGS_A45WZZzNWh7O8&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Especies de \u00e1rboles del Plan Forestal",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1nRsyHfE2IerbDwE4Uu0eqwBt9dXGS_A45WZZzNWh7O8&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Especies de \u00e1rboles del Plan Forestal",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1nRsyHfE2IerbDwE4Uu0eqwBt9dXGS_A45WZZzNWh7O8&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Ambiente",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Especies forestales correspondientes a cada barrio",
            "creado": "2016-12-05T15:14:18-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente/especies-forestales-correspondientes-a-cada-barrio/142",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-02-15T12:00:00-03:00",
                    "titulo": "Plan de forestaci\u00f3n 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00ed\u00e1 de Ambiente de la Municipalidad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Sistema de b\u00fasqueda de especies por barrio",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://planforestal.apps.cordoba.gob.ar/",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Ambiente",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "forestaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Establecimientos escolares y docentes",
            "creado": "2018-02-16T16:21:42.884871-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/datos-de-establecimientos-y-docentes/establecimientos-escolares-y-docentes/260",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-11-07T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Establecimientos escolares y docentes 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Educacion",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Cantidad de establecimientos escolares y docentes por nivel educativo",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Z6SuZ3KZod5YlnO_fpCCbz6JKEyedV7pdYMHjtDiIkw",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Cantidad de establecimientos escolares y docentes por nivel educativo",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Z6SuZ3KZod5YlnO_fpCCbz6JKEyedV7pdYMHjtDiIkw&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Cantidad de establecimientos escolares y docentes por nivel educativo",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Z6SuZ3KZod5YlnO_fpCCbz6JKEyedV7pdYMHjtDiIkw&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Cantidad de establecimientos escolares y docentes por nivel educativo",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Z6SuZ3KZod5YlnO_fpCCbz6JKEyedV7pdYMHjtDiIkw&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Cantidad de establecimientos escolares y docentes por nivel educativo",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1Z6SuZ3KZod5YlnO_fpCCbz6JKEyedV7pdYMHjtDiIkw&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Datos de establecimientos y docentes",
                "depende_de": "Educaci\u00f3n",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/datos-de-establecimientos-y-docentes"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias",
            "creado": "2017-02-17T09:45:14-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/salud/estadisticas-del-hospital-de-urgencias/192",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-09-03T11:15:26-03:00",
                    "titulo": "Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2006 - 2019 (a junio)",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Salud, Municipalidad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2006 - 2019 (a junio)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1p3lap7468Lu7q5G3xMkwxKZO3BvUpReQDPVo3syBLY4",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2006 - 2019 (a junio)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p3lap7468Lu7q5G3xMkwxKZO3BvUpReQDPVo3syBLY4&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2006 - 2019 (a junio)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p3lap7468Lu7q5G3xMkwxKZO3BvUpReQDPVo3syBLY4&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2006 - 2019 (a junio)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p3lap7468Lu7q5G3xMkwxKZO3BvUpReQDPVo3syBLY4&exportFormat=csv&gid=2012565829",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2006 - 2019 (a junio)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p3lap7468Lu7q5G3xMkwxKZO3BvUpReQDPVo3syBLY4&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2007- 2018 (01/01 a 30/06)",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Salud, Municipalidad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2007- 2018 (01/01 a 30/06)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1XsSEzSc5V36IrEdXGF2uqkRVxkyKC6vqCNNHO3m2Yo4",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2007- 2018 (01/01 a 30/06)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1XsSEzSc5V36IrEdXGF2uqkRVxkyKC6vqCNNHO3m2Yo4&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2007- 2018 (01/01 a 30/06)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1XsSEzSc5V36IrEdXGF2uqkRVxkyKC6vqCNNHO3m2Yo4&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2007- 2018 (01/01 a 30/06)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1XsSEzSc5V36IrEdXGF2uqkRVxkyKC&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Estad\u00edsticas del Hospital de Urgencias 2007- 2018 (01/01 a 30/06)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1XsSEzSc5V36IrEdXGF2uqkRVxkyKC6vqCNNHO3m2Yo4&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Salud",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/salud"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "Accidentes"
                },
                {
                    "nombre": "salud"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Estad\u00edsticas Feria del Libro",
            "creado": "2016-08-08T10:01:01-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/cultura/estadisticas-feria-del-libro/58",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2012-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2012",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretaria de cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1LMOL0UZjcdQJ26LIms0bbKS9gkR35dtov-xr-chb9y8",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._P_YSiWHnr.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1LMOL0UZjcdQJ26LIms0bbKS9gkR35dtov-xr-chb9y8&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1LMOL0UZjcdQJ26LIms0bbKS9gkR35dtov-xr-chb9y8&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1LMOL0UZjcdQJ26LIms0bbKS9gkR35dtov-xr-chb9y8&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._Pe_kOl8cZY.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Datos sobre Feria del Libro 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1LMOL0UZjcdQJ26LIms0bbKS9gkR35dtov-xr-chb9y8&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2013-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2013",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1WXT0bCzU0qMWbEnMvluZdzFR3AJoW-ZZpBXJrIdbyTs",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._P_lhhluAd.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1WXT0bCzU0qMWbEnMvluZdzFR3AJoW-ZZpBXJrIdbyTs&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1WXT0bCzU0qMWbEnMvluZdzFR3AJoW-ZZpBXJrIdbyTs&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1WXT0bCzU0qMWbEnMvluZdzFR3AJoW-ZZpBXJrIdbyTs&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._Pe_A3PoRzV.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Datos sobre Feria del Libro 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1WXT0bCzU0qMWbEnMvluZdzFR3AJoW-ZZpBXJrIdbyTs&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2014-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2014",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretaria de cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1j5MsbN5yOXGcFiPftanyk6HORJAPEmEz1qILV-m7lBk",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._P_vTfBU5b.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1j5MsbN5yOXGcFiPftanyk6HORJAPEmEz1qILV-m7lBk&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1j5MsbN5yOXGcFiPftanyk6HORJAPEmEz1qILV-m7lBk&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1j5MsbN5yOXGcFiPftanyk6HORJAPEmEz1qILV-m7lBk&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._Pe_A2GO2IB.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Datos sobre Feria del Libro 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1j5MsbN5yOXGcFiPftanyk6HORJAPEmEz1qILV-m7lBk&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2015-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ZQh4XJbB_aKwNQaEM72JhaW995x6D31H0_5GoYiO4Lo",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._P_XN3Zznb.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ZQh4XJbB_aKwNQaEM72JhaW995x6D31H0_5GoYiO4Lo&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ZQh4XJbB_aKwNQaEM72JhaW995x6D31H0_5GoYiO4Lo&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ZQh4XJbB_aKwNQaEM72JhaW995x6D31H0_5GoYiO4Lo&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._Pe_SM1qIeB.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Datos sobre Feria del Libro 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ZQh4XJbB_aKwNQaEM72JhaW995x6D31H0_5GoYiO4Lo&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretaria de cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1me270gsmj9p4gQe4umVVCOVAn6pVZMEMpmc8pu6Lsio",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._P_3vWoZdA.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1me270gsmj9p4gQe4umVVCOVAn6pVZMEMpmc8pu6Lsio&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1me270gsmj9p4gQe4umVVCOVAn6pVZMEMpmc8pu6Lsio&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1me270gsmj9p4gQe4umVVCOVAn6pVZMEMpmc8pu6Lsio&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Feria_del_Libro_cantidad_de_expositores_libros_vendidos_y_facturaci\u00f3n_estimada._Pe_RUnq8pD.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Datos sobre Feria del Libro 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1me270gsmj9p4gQe4umVVCOVAn6pVZMEMpmc8pu6Lsio&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Cultura",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/cultura"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Estructura Org\u00e1nica",
            "creado": "2019-11-27T17:14:05.003669-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/legislacion/estructura-organica/2868",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-11-27T17:14:26-03:00",
                    "titulo": "Estructura Org\u00e1nica 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Asesor\u00eda Letrada, Municipalidad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "PDF Estructura Org\u00e1nica 2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "/media/datos/organica2019.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Legislaci\u00f3n",
                "depende_de": null,
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/legislacion"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "legislaci\u00f3n"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Estudio de tr\u00e1nsito Plaza Espa\u00f1a",
            "creado": "2016-09-02T14:56:18-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/infraestructura/estudio-de-transito-plaza-espana/87",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-08-26T11:57:30-03:00",
                    "titulo": "Estudio UNC 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Instituto Superior de Ingenier\u00eda del Transporte. UNC",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Anexo",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ANEXO.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Informe de Avance",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe_de_Avance_-_UNC.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Infraestructura",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/infraestructura"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "transporte"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Estudios de niveles sonoros",
            "creado": "2017-03-28T11:34:09-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente/estudios-de-niveles-sonoros/196",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2010-05-02T13:00:00-03:00",
                    "titulo": "Estudios Observatorio Ambiental Municipal. A\u00f1o 2000",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Observatorio Ambiental Municipal",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Estudio de niveles sonoros zona aeropuerto Internaciona C\u00f3rdoba",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Estudio_de_niveles_sonoros_zona_aeropuerto_Internaciona_C\u00f3rdoba.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Evaluaci\u00f3n de exposici\u00f3n sonora de la poblaci\u00f3n de la zona oeste",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Evaluaci\u00f3n_de_exposici\u00f3n_sonora_de_la_poblaci\u00f3n_de_la_zona_oeste.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Evaluaci\u00f3n de la exposici\u00f3n sonora en el microcentro de C\u00f3rdoba",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Evaluaci\u00f3n_de_la_exposici\u00f3n_sonora_en_el_microcentro_de_C\u00f3rdoba.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Ambiente",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ambiente"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "ESyOP",
            "creado": "2019-12-03T15:55:28.434818-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reporte-de-entes-empresas-municipales-y-organismos-descentralizados/esyop/2879",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-12-03T16:34:19-03:00",
                    "titulo": "ESyOP a noviembre 2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "ESyOP",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Sintesis_Esyop_NXxMJdO.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-12-06T10:46:15-03:00",
                    "titulo": "ESyOP informe final",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "ESyOP informe final",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://drive.google.com/drive/folders/1Dl7mGzNt4p-dvzNpZzapfUB1NiPFr0eg",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Reporte de entes, empresas municipales y organismos descentralizados",
                "depende_de": "Transici\u00f3n abierta",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reporte-de-entes-empresas-municipales-y-organismos-descentralizados"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Evoluci\u00f3n Mortalidad infantil",
            "creado": "2016-08-09T19:01:33-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/salud/evolucion-mortalidad-infantil/67",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-04-24T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Evoluci\u00f3n Mortalidad infantil 1990-2018",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Mortalidad infantil 1990 - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1RW6ouHk6_j2YO45FGpEtJHo7asGQqfyyU8QOoDH3zBc",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Mortalidad infantil 1990 - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1RW6ouHk6_j2YO45FGpEtJHo7asGQqfyyU8QOoDH3zBc&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Mortalidad infantil 1990 - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1RW6ouHk6_j2YO45FGpEtJHo7asGQqfyyU8QOoDH3zBc&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Mortalidad infantil 1990 - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1RW6ouHk6_j2YO45FGpEtJHo7asGQqfyyU8QOoDH3zBc&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Mortalidad infantil 1990 - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1RW6ouHk6_j2YO45FGpEtJHo7asGQqfyyU8QOoDH3zBc&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Salud",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/salud"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto",
            "creado": "2018-09-06T13:53:49.748714-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ingreso/exencion-del-inmobiliario-por-culto/2784",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2018-09-06T13:54:12-03:00",
                    "titulo": "Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto a Julio 2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto a Julio 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1EOK3Whcw0dPX4lCntkIwKHCqGG5Gr55U3XaBRZ_KmtU",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto a Julio 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1EOK3Whcw0dPX4lCntkIwKHCqGG5Gr55U3XaBRZ_KmtU&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto a Julio 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1EOK3Whcw0dPX4lCntkIwKHCqGG5Gr55U3XaBRZ_KmtU&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto a Julio 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1EOK3Whcw0dPX4lCntkIwKHCqGG5Gr55U3XaBRZ_KmtU&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Exenci\u00f3n del Inmobiliario por culto a Julio 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1EOK3Whcw0dPX4lCntkIwKHCqGG5Gr55U3XaBRZ_KmtU&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Ingreso",
                "depende_de": "Econom\u00eda",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/ingreso"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Ferias Artesanales",
            "creado": "2019-01-22T15:36:16.477262-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/georeferencia-cultural/ferias-artesanales/2798",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-01-22T17:39:34-03:00",
                    "titulo": "Ferias Artesanales",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "\u00c1rea investigaci\u00f3n Secretar\u00eda de Cultura municipal",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Ferias Artesanales",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/kml?mid=1FNPG73FwjuoGiykLvxJghYFTYErQfCLQ&ll=-31.401372967666852%2C-64.19931785&z=13",
                            "icon": "kmz",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Ferias Artesanales",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/viewer?mid=1FNPG73FwjuoGiykLvxJghYFTYErQfCLQ&ll=-31.401372967666852%2C-64.19931785&z=13",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Georeferencia Cultural",
                "depende_de": "Cultura",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/georeferencia-cultural"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "cultura"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Ferias Francas de la Ciudad de C\u00f3rdoba",
            "creado": "2017-09-02T14:08:55-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones/ferias-francas-de-la-ciudad-de-cordoba/227",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-09-02T14:09:04-03:00",
                    "titulo": "Ferias 2017",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "KML Ferias",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/u/0/kml?mid=1QKHVzWJXE76hRKiHByZlOVftHes",
                            "icon": "kml",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "Mapa de las ferias",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/u/0/viewer?mid=1QKHVzWJXE76hRKiHByZlOVftHes",
                            "icon": "map",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Habilitaciones y/o autorizaciones",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "FIDE",
            "creado": "2019-10-29T10:29:48.601850-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/desarrollo-estrategico-y-emprendedurismo/fide/2858",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-11-05T14:51:10-03:00",
                    "titulo": "FIDE a octubre de 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FIDE",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/INFORME_FIDE-FINAL.docx.pdf.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Desarrollo Estrat\u00e9gico y Emprendedurismo",
                "depende_de": "Modernizaci\u00f3n",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/desarrollo-estrategico-y-emprendedurismo"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Fiestas Infantiles",
            "creado": "2019-08-12T13:59:22.169555-03:00",
            "periodicidad": "Cada quince d\u00edas",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitacion-de-espectaculos-publicos/fiestas-infantiles/2839",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-10-07T14:10:19-03:00",
                    "titulo": "Semana 07/10/2019 AL 13/10/2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Semana 07/10/2019 AL 13/10/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1FuETtgtNWRQbgM4ElvaAwwCclfR4r7v2B11dJ-G_rBA",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Semana 07/10/2019 AL 13/10/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1FuETtgtNWRQbgM4ElvaAwwCclfR4r7v2B11dJ-G_rBA&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Semana 07/10/2019 AL 13/10/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1FuETtgtNWRQbgM4ElvaAwwCclfR4r7v2B11dJ-G_rBA&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Semana 07/10/2019 AL 13/10/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1FuETtgtNWRQbgM4ElvaAwwCclfR4r7v2B11dJ-G_rBA&exportFormat=csv&gid=2140175391",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Semana 07/10/2019 AL 13/10/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1FuETtgtNWRQbgM4ElvaAwwCclfR4r7v2B11dJ-G_rBA&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-09-02T11:37:56-03:00",
                    "titulo": "Semana del 02/09/2019 al 15/09/2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Semana del 02/09/2019 al 15/09/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/10LumfwJe6vccJyMLZRGjL5P1GnGBpdn2zu_O0-QWXdc",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Semana del 02/09/2019 al 15/09/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=10LumfwJe6vccJyMLZRGjL5P1GnGBpdn2zu_O0-QWXdc&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Semana del 02/09/2019 al 15/09/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=10LumfwJe6vccJyMLZRGjL5P1GnGBpdn2zu_O0-QWXdc&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Semana del 02/09/2019 al 15/09/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=10LumfwJe6vccJyMLZRGjL5P1GnGBpdn2zu_O0-QWXdc&exportFormat=csv&gid=2140175391",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Semana del 02/09/2019 al 15/09/2019",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=10LumfwJe6vccJyMLZRGjL5P1GnGBpdn2zu_O0-QWXdc&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-08-12T14:03:26-03:00",
                    "titulo": "Semana del 05/08/2019 al 18/08/2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/19at1A9s2cJkLcaIfDumUc-RK_Sfn1_ASI1Ay5zfD3nU",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=19at1A9s2cJkLcaIfDumUc-RK_Sfn1_ASI1Ay5zfD3nU&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=19at1A9s2cJkLcaIfDumUc-RK_Sfn1_ASI1Ay5zfD3nU&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=19at1A9s2cJkLcaIfDumUc-RK_Sfn1_ASI1Ay5zfD3nU&exportFormat=csv&gid=2140175391",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=19at1A9s2cJkLcaIfDumUc-RK_Sfn1_ASI1Ay5zfD3nU&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-08-20T11:56:14-03:00",
                    "titulo": "Semana del 20/08/2019 al 01/09/2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1wKevKA3Ff7OxAUMHHByDqBTEJtKqnBxHayVDvskBbT8",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1wKevKA3Ff7OxAUMHHByDqBTEJtKqnBxHayVDvskBbT8&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1wKevKA3Ff7OxAUMHHByDqBTEJtKqnBxHayVDvskBbT8&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1wKevKA3Ff7OxAUMHHByDqBTEJtKqnBxHayVDvskBbT8&exportFormat=csv&gid=2140175391",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Fiestas Infantiles",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1wKevKA3Ff7OxAUMHHByDqBTEJtKqnBxHayVDvskBbT8&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Habilitaci\u00f3n de Espect\u00e1culos P\u00fablicos",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitacion-de-espectaculos-publicos"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Formacion Cultural",
            "creado": "2019-01-22T15:22:01.294012-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/georeferencia-cultural/formacion-cultural/2792",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-01-22T16:56:07-03:00",
                    "titulo": "Formacion Cultural",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "\u00c1rea investigaci\u00f3n Secretar\u00eda de Cultura municipal",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Formacion Cultural",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/kml?mid=1YjJHBiaDsLMkLEFKS1bt9FMEh8DwjqPX&ll=-31.38785738652713%2C-64.21632654999996&z=13",
                            "icon": "kmz",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Formacion Cultural",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/viewer?mid=1YjJHBiaDsLMkLEFKS1bt9FMEh8DwjqPX&ll=-31.38785738652713%2C-64.21632654999996&z=13",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Georeferencia Cultural",
                "depende_de": "Cultura",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/georeferencia-cultural"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "cultura"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "FORU - Fondo de Reparaci\u00f3n Urban\u00edstica",
            "creado": "2017-06-02T15:09:44-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/fideicomisos/foru-fondo-de-reparacion-urbanistica/207",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2012-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2012",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_Foru_2012.TIF",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2013-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2013",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_Foru_2013.tif",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2014-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2014",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_Foru_2014.tif",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2015-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_Foru_2015.tif",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_Foru_2016.tif",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-09-26T16:00:38-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2017",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_FORU_2017.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-09-26T16:02:15-03:00",
                    "titulo": "FORU - 2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FORU - 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/EECC_FORU_2018.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Fideicomisos",
                "depende_de": "Fuentes de financiamiento",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/fideicomisos"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "economia"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "FOSAC - Fondo de Saneamiento de la Infraestructura Sanitaria y Cloacal",
            "creado": "2017-06-02T15:10:50-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/fideicomisos/fosac-fondo-de-saneamiento-de-la-infraestructura-sanitaria-y-cloacal/208",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2013-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FOSAC - 2013",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FOSAC - 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/FOSAC_-_Estados_Contables_al_31-12-2013.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2013-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FOSAC - 2014",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FOSAC - 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/FOSAC_-_Estados_Contables_al_31-12-2014.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2015-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FOSAC - 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FOSAC - 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/FOSAC_-_Estados_Contables_al_31-12-2015_7WIIJ97.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "FOSAC - 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FOSAC - 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/FOSAC_-_Estados_Contables_al_31-12-2016.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-09-26T16:08:15-03:00",
                    "titulo": "FOSAC - 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FOSAC - 2017",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/FOSAC_-_Estados__Contables_al_31-12-2017.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-09-26T16:08:46-03:00",
                    "titulo": "FOSAC - 2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "FOSAC - 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/FOSAC_-_Estados__Contables_al_31-12-2018.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Fideicomisos",
                "depende_de": "Fuentes de financiamiento",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/fideicomisos"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "economia"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Fracciones censales Argentina",
            "creado": "2019-01-29T10:01:09.591944-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/datos-geograficos-y-mapas/fracciones-censales-argentina/2802",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2002-01-29T10:03:22-03:00",
                    "titulo": "Fracciones censales C\u00f3rdoba Ciudad 2001",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "INDEC",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Fracciones censales 2001",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/fracciones_censales_argentina_2001.zip",
                            "icon": "shp",
                            "licencia": {
                                "titulo": "Desconocida",
                                "descripcion": "El recurso compartido fue desarrollado por otra entidad y desconocemos actualmente las condiciones de utilizaci\u00f3n de este recurso",
                                "es_licencia_libre": null
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Datos Geogr\u00e1ficos y mapas",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/datos-geograficos-y-mapas"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Frecuencia del Transporte Urbano de Pasajeros por empresa",
            "creado": "2017-01-03T12:20:16-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/transporte-urbano/frecuencia-del-transporte-urbano-de-pasajeros-por-empresa/167",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-12-15T17:00:00-03:00",
                    "titulo": "Diciembre 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Transporte",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Excel",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/frecuencia_de_las_empresas_2016.xlsx",
                            "icon": "xlsx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "LibreOffice",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/frecuencia_de_las_empresas_2016.ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/frecuencia_de_las_empresas_2016.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2018-03-26T10:08:08-03:00",
                    "titulo": "Frecuencias del 1/4/2018 al 30/9/2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00eda de Transporte de la Municipalidad de C\u00f3rdoba",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Frecuencias de Invierno 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1161aT9nG_Yjiw0Ge6qfgpxx4UhTrAjAVr72aAU9WuZg",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Frecuencias de Invierno 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1161aT9nG_Yjiw0Ge6qfgpxx4UhTrAjAVr72aAU9WuZg&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Frecuencias de Invierno 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1161aT9nG_Yjiw0Ge6qfgpxx4UhTrAjAVr72aAU9WuZg&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Frecuencias de Invierno 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1161aT9nG_Yjiw0Ge6qfgpxx4UhTrAjAVr72aAU9WuZg&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2017-06-04T14:23:13-03:00",
                    "titulo": "Marzo 2017",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Frecuencias Marzo 2017",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1pI28pcz7En_CufKW0UzBRwMQrEliLItU3_LoMNtXpiw",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Frecuencias Marzo 2017",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1pI28pcz7En_CufKW0UzBRwMQrEliLItU3_LoMNtXpiw&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Frecuencias Marzo 2017",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1pI28pcz7En_CufKW0UzBRwMQrEliLItU3_LoMNtXpiw&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Frecuencias Marzo 2017",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1pI28pcz7En_CufKW0UzBRwMQrEliLItU3_LoMNtXpiw&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Transporte urbano",
                "depende_de": "Transporte",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/transporte-urbano"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "demora"
                },
                {
                    "nombre": "frecuencia"
                },
                {
                    "nombre": "transporte"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Funcionarios en actividad",
            "creado": "2016-08-03T17:32:08-03:00",
            "periodicidad": "En tiempo real",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/funcionarios/funcionarios-en-actividad/42",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2018-01-29T17:32:57-03:00",
                    "titulo": "Funcionarios en actividad",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "XLS Funcionarios en actividad",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "http://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/datos/funcionarios/funcionarios.xls",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Funcionarios en actividad",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "http://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/datos/funcionarios/funcionarios.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Funcionarios en actividad",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "JSON"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/api/funciones/",
                            "icon": "json",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Funcionarios",
                "depende_de": "Recursos Humanos",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/funcionarios"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "cargos"
                },
                {
                    "nombre": "declaraciones juradas"
                },
                {
                    "nombre": "funcionarios"
                },
                {
                    "nombre": "jerarquias"
                },
                {
                    "nombre": "ordenanzas"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Ganadores Sorteo transporte urbano",
            "creado": "2017-09-28T15:34:12.637200-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/transporte-urbano/ganadores-sorteo-transporte-urbano/235",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-09-28T15:34:21-03:00",
                    "titulo": "Ganadores 28/09/2017",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Excel ganadores",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ganadores.xls",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV ganadores",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/ganadores.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Transporte urbano",
                "depende_de": "Transporte",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/transporte-urbano"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Geriatricos Habilitados",
            "creado": "2017-07-25T18:26:26-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones/geriatricos-habilitados/217",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-07-20T17:00:00-03:00",
                    "titulo": "Geri\u00e1tricos Habilitados (a la fecha)",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Regulaci\u00f3n de entes privados",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista Excel Geri\u00e1tricos Habilitados",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/entes-privados/ente-1.xls",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Geri\u00e1tricos Habilitados",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/entes-privados/ente-1.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "API Geriatricos Habilitados",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/api/v2/entes-privados/geriatricos/?tipo_id=1",
                            "icon": "api",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Web con buscador de Geri\u00e1tricos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "http://www.cordoba.gob.ar/geriatricos/",
                            "icon": "web",
                            "licencia": null
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Habilitaciones y/o autorizaciones",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/habilitaciones-yo-autorizaciones"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Gobierno abierto y mejoras de procesos",
            "creado": "2019-10-30T15:28:30.532572-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/modernizacion/gobierno-abierto-y-mejoras-de-procesos/2862",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-10-30T15:32:48-03:00",
                    "titulo": "Gobierno abierto y modernizaci\u00f3n a octubre 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Gobierno Abierto y modernizaci\u00f3n",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Gobierno_abierto_y_modernizacion.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Modernizaci\u00f3n",
                "depende_de": "Estado general del municipio",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/modernizacion"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "GTFS de la Ciudad de C\u00f3rdoba",
            "creado": "2019-05-20T15:18:08.360534-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/transporte/gtfs-de-la-ciudad-de-cordoba/2833",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-05-20T15:18:18-03:00",
                    "titulo": "GTFS ZIP C\u00f3rdoba",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Sistemas de Informaci\u00f3n",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "ZIP autogenerado",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "http://cordobus.apps.cordoba.gob.ar/media/gtfs-cordoba.zip",
                            "icon": "zip",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n 2.5 Argentina (CC BY 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Transporte",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/transporte"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Haber medio de los beneficiarios seg\u00fan sexo por sector",
            "creado": "2016-08-02T21:58:30-03:00",
            "periodicidad": "Mensual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/seguridad-social/haber-medio-de-los-beneficiarios-segun-sexo-por-sector/37",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-09-24T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Haber medio de los beneficiarios",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Caja de Jubilaciones, Pensiones y Retiros de C\u00f3rdoba.",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Haber medio seg\u00fan sexo por sector",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1frWA_IszFIIcLqLKw36mMoajOuct3uM28500L9wJJJA",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Haber medio seg\u00fan sexo por sector",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1frWA_IszFIIcLqLKw36mMoajOuct3uM28500L9wJJJA&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Haber medio seg\u00fan sexo por sector",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1frWA_IszFIIcLqLKw36mMoajOuct3uM28500L9wJJJA&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Haber medio seg\u00fan sexo por sector",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1frWA_IszFIIcLqLKw36mMoajOuct3uM28500L9wJJJA&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Haber medio seg\u00fan sexo por sector",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1frWA_IszFIIcLqLKw36mMoajOuct3uM28500L9wJJJA&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Seguridad Social",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/seguridad-social"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "Seguridad Social"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Haber medio y edad media de los beneficiarios seg\u00fan sexo",
            "creado": "2016-08-02T21:59:10-03:00",
            "periodicidad": "Mensual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/seguridad-social/haber-medio-y-edad-media-de-los-beneficiarios-segun-sexo/39",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-09-24T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Haber y edad de los beneficiarios",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Caja de Jubilaciones, Pensiones y Retiros de C\u00f3rdoba.",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Haber y edad de beneficiarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1p2sT4NkgajktvTZu63R_LRpTrvFA6WXgG4N2F-mtIyw",
                            "icon": "web",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Haber y edad de beneficiarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p2sT4NkgajktvTZu63R_LRpTrvFA6WXgG4N2F-mtIyw&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Haber y edad de beneficiarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p2sT4NkgajktvTZu63R_LRpTrvFA6WXgG4N2F-mtIyw&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Haber y edad de los beneficiarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p2sT4NkgajktvTZu63R_LRpTrvFA6WXgG4N2F-mtIyw&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Haber y edad de beneficiarios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1p2sT4NkgajktvTZu63R_LRpTrvFA6WXgG4N2F-mtIyw&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Seguridad Social",
                "depende_de": "Sociedad",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/seguridad-social"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "Seguridad Social"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Habilitaciones de comercios e industrias",
            "creado": "2019-11-15T14:51:00.838312-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/servicios/habilitaciones-de-comercios-e-industrias/2866",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2018-11-15T14:51:36-03:00",
                    "titulo": "Habilitaciones de comercio e industria. 2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "HABILITACIONES DE COMERCIO E INDUSTRIA. 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/habilitados_2011-2018.xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Servicios",
                "depende_de": null,
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/servicios"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Hacia el desarrolo urbano integral del \u00e1rea metropolitana de C\u00f3rdoba. Documento CIPPEC",
            "creado": "2019-03-27T10:23:52.133593-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/datos-varios/hacia-el-desarrolo-urbano-integral-del-area-metropolitana-de-cordoba-documento-cippec/2829",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-03-21T10:24:04-03:00",
                    "titulo": "Publicaci\u00f3n 2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Publicaci\u00f3n PDF",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Serie-planificACCI\u00d3N-\u00c1rea-Metropolitana-de-C\u00f3rdoba.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "Desconocida",
                                "descripcion": "El recurso compartido fue desarrollado por otra entidad y desconocemos actualmente las condiciones de utilizaci\u00f3n de este recurso",
                                "es_licencia_libre": null
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Datos varios",
                "depende_de": null,
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/datos-varios"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Higiene urbana",
            "creado": "2019-12-03T16:31:23.486758-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reporte-de-entes-empresas-municipales-y-organismos-descentralizados/higiene-urbana/2886",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-12-03T16:45:40-03:00",
                    "titulo": "Higiene urbana a noviembre 2019",
                    "fuentes": [],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Higiene urbana",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Higiene_urbana.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Reporte de entes, empresas municipales y organismos descentralizados",
                "depende_de": "Transici\u00f3n abierta",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reporte-de-entes-empresas-municipales-y-organismos-descentralizados"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Indicadores de metas",
            "creado": "2016-08-04T09:25:11-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/plan-de-metas/indicadores-de-metas/48",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-08-04T09:25:31-03:00",
                    "titulo": "Lista de Indicadores",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Gobierno Abierto",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Lista de metas e indicadores",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/plan-de-metas/plan-1-metas.xls",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Lista de metas e indicadores",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/plan-de-metas/plan-1-metas.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "API indicadores",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "JSON"
                            },
                            "url": "https://gobiernoabierto.cordoba.gob.ar/api/indicador_de_metas/",
                            "icon": "json",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Plan de Metas",
                "depende_de": null,
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/plan-de-metas"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Indicadores laborales",
            "creado": "2016-11-21T11:39:26-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/indicadores-del-mercado-laboral/indicadores-laborales/135",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-01-01T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Indicadores laborales (2003 a 2019)",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Estad\u00edsticas y Censos, Gobierno de la Provincia de C\u00f3rdoba.",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Indicadores laborales (2003 a 2019)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ESorPiTkpR7BIDoD7vxzDLN9nxTC_VeiBZgFsmBerh8",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Indicadores laborales (2003 a 2019)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ESorPiTkpR7BIDoD7vxzDLN9nxTC_VeiBZgFsmBerh8&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Indicadores laborales (2003 a 2019)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ESorPiTkpR7BIDoD7vxzDLN9nxTC_VeiBZgFsmBerh8&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Indicadores laborales (2003 a 2019)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ESorPiTkpR7BIDoD7vxzDLN9nxTC_VeiBZgFsmBerh8&exportFormat=csv&gid=2110686925",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Indicadores laborales (2003 a 2019)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1ESorPiTkpR7BIDoD7vxzDLN9nxTC_VeiBZgFsmBerh8&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Indicadores del mercado laboral",
                "depende_de": "Indicadores macroecon\u00f3micos",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/indicadores-del-mercado-laboral"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "actividad econ\u00f3mica"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Indicadores Socio-econ\u00f3micos",
            "creado": "2018-03-15T15:57:27.236637-03:00",
            "periodicidad": "Trimestral",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/indicadores-del-mercado-laboral/indicadores-socio-economicos/280",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-01-01T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Indicadores Socio-econ\u00f3micos (2007 a 2019)",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Direcci\u00f3n de Estad\u00edsticas y Censos, Gobierno de la Provincia de C\u00f3rdoba.",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Indicadores Socio-econ\u00f3micos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1OtbZirvBvmTsrzzE0k97nq6BBNRNcyZxJhC0_WMX8ig",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Indicadores Socio-econ\u00f3micos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1OtbZirvBvmTsrzzE0k97nq6BBNRNcyZxJhC0_WMX8ig&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Indicadores Socio-econ\u00f3micos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1OtbZirvBvmTsrzzE0k97nq6BBNRNcyZxJhC0_WMX8ig&exportFormat=ods",
                            "icon": "ods",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Indicadores Socio-econ\u00f3micos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1OtbZirvBvmTsrzzE0k97nq6BBNRNcyZxJhC0_WMX8ig&exportFormat=csv&gid=1649101654",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Indicadores Socio-econ\u00f3micos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1OtbZirvBvmTsrzzE0k97nq6BBNRNcyZxJhC0_WMX8ig&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Indicadores del mercado laboral",
                "depende_de": "Indicadores macroecon\u00f3micos",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/indicadores-del-mercado-laboral"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Indicadores taxis y remises",
            "creado": "2016-08-02T21:46:59-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/taxis-y-remis/indicadores-taxis-y-remises/24",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-11-06T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Indicadores taxis y remises. Per\u00edodo 2008-2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Servicios P\u00fablicos",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Indicadores taxis y remises",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1TEPkB2DNAS953aeg23uUmsM8DcRofvDmMn0spYzxxJk",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Indicadores taxis y remises",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1TEPkB2DNAS953aeg23uUmsM8DcRofvDmMn0spYzxxJk&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Indicadores taxis y remises",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1TEPkB2DNAS953aeg23uUmsM8DcRofvDmMn0spYzxxJk&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Indicadores taxis y remises. Per\u00edodo 2008-2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1TEPkB2DNAS953aeg23uUmsM8DcRofvDmMn0spYzxxJk&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Indicadores taxis y remises",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1TEPkB2DNAS953aeg23uUmsM8DcRofvDmMn0spYzxxJk&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2015-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Tarifas vigentes taxis y remises. A\u00f1o 2014",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Servicios P\u00fablicos",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Tarifas vigentes taxis y remises. A\u00f1o 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Google Sheet"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/spreadsheets/d/1-P-dAw-4YZ-HIN5OfWsw_bdWaEe7yvfJ0VtaFFTqk34",
                            "icon": "googlesheet",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Excel Tarifas vigentes taxis y remises. A\u00f1o 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1-P-dAw-4YZ-HIN5OfWsw_bdWaEe7yvfJ0VtaFFTqk34&exportFormat=xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "OpenOffice Tarifas vigentes taxis y remises. A\u00f1o 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1-P-dAw-4YZ-HIN5OfWsw_bdWaEe7yvfJ0VtaFFTqk34&exportFormat=ods",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "CSV Tarifas vigentes taxis y remises. A\u00f1o 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1-P-dAw-4YZ-HIN5OfWsw_bdWaEe7yvfJ0VtaFFTqk34&exportFormat=csv&gid=0",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "PDF Tarifas vigentes taxis y remises. A\u00f1o 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web"
                            },
                            "url": "https://docs.google.com/feeds/download/spreadsheets/Export?key=1-P-dAw-4YZ-HIN5OfWsw_bdWaEe7yvfJ0VtaFFTqk34&exportFormat=pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Taxis y remis",
                "depende_de": "Transporte",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/taxis-y-remis"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "transporte"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Indice de datos Abiertos OKFN",
            "creado": "2017-06-09T13:50:21-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/sociedad/indice-de-datos-abiertos-okfn/210",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-04-08T14:00:00-03:00",
                    "titulo": "Medici\u00f3n 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Fundaci\u00f3n Conocimiento Abierto Argentina (OKFN)",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Planilla de resultados 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Indice_de_ciudades_OKFN_2016.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Web de OKFN con datos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "http://ar-city.census.okfn.org/year/2016",
                            "icon": "web",
                            "licencia": null
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2017-06-07T18:00:00-03:00",
                    "titulo": "Medici\u00f3n 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Fundaci\u00f3n Conocimiento Abierto Argentina (OKFN)",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Planilla de resultados",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Indice_de_ciudades_OKFN_2017.csv",
                            "icon": "csv",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Mapa de Ciudades participantes",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "https://www.google.com/maps/d/viewer?mid=1qyckHhLd-I9JLgIprSSR6S5tvY8&ll=-41.292073694288526%2C-60.2724609375&z=5",
                            "icon": "map",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Web de OKFN con datos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Web externa"
                            },
                            "url": "http://ar-cities.survey.okfn.org/",
                            "icon": "web",
                            "licencia": null
                        },
                        {
                            "titulo": "Informe Metodol\u00f3gico Open Data Index 2016 (presentado en 2017)",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe_Metodol\u00f3gico_Open_Data_Index_2016_presentado_en_2017.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": null
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Sociedad",
                "depende_de": null,
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/sociedad"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Informe de Aplicaciones y Nuevos Servicios",
            "creado": "2019-12-03T08:53:05.108188-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reporte-integral-de-rrhh/informe-de-aplicaciones-y-nuevos-servicios/2877",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-12-03T08:54:12-03:00",
                    "titulo": "Informe de Aplicaciones y Nuevos Servicios a noviembre 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda General",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe de Aplicaciones y Nuevos Servicios",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe_de_Apliaciones_y_Nuevos_Servicios_Municipales_nuevo.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Reporte integral de RRHH",
                "depende_de": "Transici\u00f3n abierta",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/reporte-integral-de-rrhh"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Informe de calidad del agua",
            "creado": "2019-01-29T15:44:30.967690-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/calidad-del-agua/informe-de-calidad-del-agua/2804",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2019-01-29T15:44:39-03:00",
                    "titulo": "Datos de calidad del agua. Observatorio Ambiental. 2016 - 2019",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00ed\u00e1 de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Datos de calidad del agua",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Planilla_-_Rio_General_Historica_2016-2019_con_promedio_historico.xlsx",
                            "icon": "xls",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Calidad del agua",
                "depende_de": "Ambiente",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/calidad-del-agua"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Informe Feria del Libro",
            "creado": "2017-01-12T17:32:44-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/cultura/informe-feria-del-libro/186",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2016-01-12T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Informe sobre la Feria del Libro 2016",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe__Final_Feria_del_Libro_2016.docx",
                            "icon": "docx",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        },
                        {
                            "titulo": "Informe 2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe__Final_Feria_del_Libro_2016.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Cultura",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/cultura"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "cultura"
                },
                {
                    "nombre": "Feria"
                },
                {
                    "nombre": "Libro"
                }
            ]
        },
        {
            "titulo": "Informe Final CARACT RSU  Cordoba Octubre 2014-  PROVADEMSE",
            "creado": "2016-08-07T13:13:44-03:00",
            "periodicidad": "A demanda",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/higiene-urbana/informe-final-caract-rsu-cordoba-octubre-2014-provademse/57",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2015-03-19T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Documento",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Servicios P\u00fablicos",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Estudio sobre Residuos S\u00f3lidos",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe_Final_CARACT_RSU__Cordoba_Octubre_2014-__PROVADEMSE.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Higiene Urbana",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/higiene-urbana"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Informe R\u00edo Suqu\u00eda Secretar\u00eda de Ambiente",
            "creado": "2018-02-16T13:06:33.366729-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/calidad-del-agua/informe-rio-suquia-secretaria-de-ambiente/258",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2017-02-09T09:00:00-03:00",
                    "titulo": "Informe actuaciones sobre el R\u00edo Suqu\u00eda 2017",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Subsecretar\u00ed\u00e1 de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe actuaciones sobre el Rio Suquia 2012-2016",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe_actuaciones_sobre_el_Rio_Suquia_2012-2016.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2019-11-14T11:32:16-03:00",
                    "titulo": "INFORME ACTUACIONES SOBRE EL R\u00cdO SUQU\u00cdA 2018",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Ambiente",
                            "es_fuente_propia": false
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "INFORME ACTUACIONES SOBRE EL R\u00cdO SUQU\u00cdA 2018",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Informe_actuaciones_sobre_el_Rio_Suquia_2018-12-04_imprimir_1.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Calidad del agua",
                "depende_de": "Ambiente",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/calidad-del-agua"
            },
            "tags": []
        },
        {
            "titulo": "Informe Sector Editorial",
            "creado": "2016-08-10T23:59:11-03:00",
            "periodicidad": "Anual",
            "url": "/data/datos-abiertos/categoria/cultura/informe-sector-editorial/80",
            "versiones": [
                {
                    "fecha": "2013-08-11T00:00:21-03:00",
                    "titulo": "Informe sector editorial 2012",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe sector editorial 2012",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Sector-editorial-2012.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2014-08-11T00:00:04-03:00",
                    "titulo": "Informe sector editorial 2013",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe sector editorial 2013",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Sector-editorial-2013.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-08-10T23:59:42-03:00",
                    "titulo": "Informe sector editorial 2014",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe sector editorial 2014",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Sector-editorial-2014-.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "fecha": "2016-12-31T00:00:00-03:00",
                    "titulo": "Informe sector editorial 2015",
                    "fuentes": [
                        {
                            "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura",
                            "es_fuente_propia": true
                        }
                    ],
                    "recursos": [
                        {
                            "titulo": "Informe sector editorial 2015",
                            "tipo": {
                                "subtipo": "Local"
                            },
                            "url": "/media/datos/Sector_editorial_y_Feria_del_Libro_2015.pdf",
                            "icon": "pdf",
                            "licencia": {
                                "titulo": "CC-BY-SA-AR (CBA)",
                                "descripcion": "El usuario puede remezclar, retocar y crear a partir esta obra (contenido o datos), incluso con fines comerciales, siempre y cuando den cr\u00e9dito y licencien sus nuevas creaciones bajo las mismas condiciones\r\n\r\nBasada en la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 2.5 Argentina (CC BY-SA 2.5 AR)\r\nhttps://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ar/\r\n\r\nConsultas sobre este dato a gobiernoabiertocba@gmail.com. Resoluci\u00f3n Municipal pendiente",
                                "es_licencia_libre": true
                            }
                        }
                    ]
                }
            ],
            "categoria": {
                "portal": {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Datos Abiertos",
                    "url": "/data/datos-abiertos"
                },
                "nombre": "Cultura",
                "depende_de": "Servicios",
                "url": "/data/datos-abiertos/categoria/cultura"
            },
            "tags": [
                {
                    "nombre": "cultura"
                },
                {
                    "nombre": "editorial"
                }
            ]
        }
    ]
}